武漢爛賭大媽無視禁令聚賭被拘 公安擸鎚扑爛麻將枱

武漢肺炎在支那大爆發，當局為遏止疫情，不惜實施封城，更禁止公眾場地經營，要求民眾減少聚集。惟支那人「嗜賭大過天」，無視當局禁令，繼續把握機會打牌聚賭，最終被拘捕後，更要當街向公眾認錯。

網上更有流出一段公安發現民眾打牌的影片。公安當場狠斥在場人士，繼而用鐵鎚砸毀電動麻將枱：「現在是國難當頭，你們還是這樣……現在疫情這麼嚴重，你們為人父母，為人爺爺奶奶……還在害人，害社會……你們就是為老不尊。」在場人人鴉雀無聲。

上周六（8日），江蘇鹽城當局透露，早前拘捕15名聚賭民眾，各人被罰站在街頭公開認錯，對着街坊說：「我們錯了，疫情這麼嚴重，我們還一起打牌，我們保證下不為例！請大家引以為戒，少出門，少聚集，戴口罩，多洗手。」將這個反面教材對外作宣傳。

此外，常州市朝陽橋公安亦發現當地一村落有棋牌室繼續在營業，當時有11人在場，有人甚至未有戴上口罩。公安作出批評教育，在場人員均認錯，甚至表示將報名義工活動，為疫情防控出一分力。當地公安遂安排各人到關口做義工3日。

當日傍晚，湖北仙桃市公安局發現有村民聚集「鬥地主」。警方對涉案者作批評教育，並給予行政處罰。涉案者事後自願協助村內巡查，在卡口當值。
10日，四川達州市公安局表示，公安於9日有8名民眾在一居民樓地下室打麻將，事後將各人帶返派出所進行教育。涉案者為警惕親友，不惜將自行聚賭的事上傳至微信朋友圈中。

香港應該扑爛左個人而唔係張枱

有呢種人就算中國有民主又有咩用？

香港班狗會直接扑爆你個頭

中国人是要管的

公安作出批評教育，在場人員均認錯，甚至表示將報名義工活動，為疫情防控出一分力。當地公安遂安排各人到關口做義工3日。

打撚斷對手啦

支那一等蝗民

唔係扑爛個頭咪算係咁囉

睇吓係咪示威者

15個開4圍 第16個呢？

On9直接扑爛對手 張麻雀枱好無辜

多左果三個玩 鬥地主 咪得

打個麻雀都咁撚樣
用手機下載開心鬥一番啦

打爛張枱佢哋都一樣可以係地下打
除非你打爛佢個人
唔見棺材唔流眼淚架

全部嘢都好似管小朋友咁
有時手法仲要野蠻殘忍

扑爛粒骰睇你點打

個公安好似又幾正氣

廢老要咁樣對付先岩

#禾地要打牌自由

咪就係，你地應該為左國家
靜靜地等病發然後死
再通知政府人員黎幫你收屍火化

對住藍絲廢老要咁做

捉佢去最嚴重地區幫手啦

呢個又幾好

有鬼放蛇

Rip

兩個公安得支鎚入屋打爆自己野
成屋人企定定望住乜都唔做
聲都唔敢出
武漢變哂疫區 你殺撚左佢都得啦

公安仲文明過死曱甴

嗰兩個公安都好撚垃圾
都唔識學下香港黑警點執法

真實情況：全部帶哂番去做奴隸

個支那大媽仲係到話自己做錯 乜乜物物
真係好撚頂癮

我有打麻雀自由

如果佢地係帶菌者

光明頂講得好啱
中國今次防疫工作係比香港就得好
因為班公安武警太清楚中國人
一開波就有最有效率的方式去管
用金錢利誘要求互相監視
用暴力解決唔聽話的人
而唔係去相信大家會自律
原因都係中國人本性都係太自私

入人屋企扑人財產
有幾文明

香港都大把呢啲人

你又會發覺對撚住哩d低等民族咁樣又奏效喎

你鬧隻狗狗、狗狗下次都會識乖乖。

正確做法
香港應該都要打爛晒啲麻雀枱同火鍋爐

咪係
香港個打邊爐同打麻雀家族一樣唔撚聽勸告
而家確診害撚晒所有人

公安扑死物,警甴扑人頭,公安算文明架啦

可能係想扑手嘅 但係對閪手洗緊牌郁緊扑唔中 咪扑爛張閪枱囉

爭隻腳喎

冇
佢地其實係一班生蕃

已經太俾面了，係香港直接扑頭

相對論
唔係話佢好
只係死曱甴應該入人屋企扑人個頭

香港大把呢d人 咁係咪都唔駛要民主

睇錯擸鎚扑頭

所以要民主 下一代亦要教育，唔係比共狗管治幾多年都唔會有改變

這堆人根本就沒有絲毫的公民意識
不用跟他們客氣啦

又幾好笑

拍完片 封兩封利士
d 公安開埋個公安局比佢地打tim啦
支那狗邊信得過架

唔係老人變壞
而係壞人變老

公安作出批評教育，在場人員均認錯，甚至表示將報名義工活動，為疫情防控出一分力。當地公安遂安排各人到關口做義工3日。

判死刑？

算文明啦
比着係香港:
一衝入門口: 全 部舉高雙手, 你地呢班垃圾打乜撚野 牌呀
市民: 死黑警想點呀
黑警: 一棍扑頭, 噴胡椒
完

叫人唔好聚賭，唔好出街。 但捉曬幾圍人聚係條街到 goodest logic

反對走飲管

好撚正成班人淨撚到

共產主義
執法人員可隨意決定毀壞/充公私人財產

演員黎架on9
你見d人坐定定唔走就知咩料啦
比人咁拆檔都唔走坐定定做乜柒

黑警係扑到爆腦漿先再check身分

明明有打牌APPS

中國人係要咁管㗎

國難當前都係你哋應得嘅啫

中共文宣認真過香港人n倍

認真講句今時今日嘅中國你比民主佢地只會玩死自己，中國人嘅劣根性就係要管，更何況係大部分都係無教養嘅中國人

威嚇文宣 地方政府慣招
比中央睇有份出力抗疫

點解係屋企打麻雀，城管會知道

挑！人地香港夠四十幾單確診啦！一街都人，又返工，餐廳食晏一樣爆滿啦

收埋晒全國啲一索啦